卡雲尼同尼馬不和到出晒面

又爭罰球又爭12碼

叫卡雲尼練好d把握力先啦屌 百發八中

卡雲尼走得

卡雲尼空龍都唔撚入啦，仲同屁馬搶

卡雲尼諗定下家喇

Btw 連登正垃圾，死左成晚

卡雲尼射12碼 人唔笑狗都吠

卡雲尼呢d垃圾巴黎第一個要清就係佢

卡雲尼返烏拉圭養老啦作為9號射手完全唔合格

下季免簽山狗頂卡雲尼啦

廢就咪撚爭

好似話領隊定左12碼次序第一係卡雲尼喎
罸球就唔知啦

不過呢樣又真係幫唔落尼馬 不嬲都卡雲尼射

冇人俾面佢

射唔入就要轉人啦

走啦傻仔 咁唔識做
學下賓c馬呢d咪襟撈囉

12碼都唔入
轉隊就係為左做大佬，12碼都係佢射先姐，你搵第二個黎同佢爭射12碼

但睇片好似係丹尼爾搶比尼馬射

同隊咁多巴西佬都知尼馬有地位，卡雲尼扮咩大哥

更衣室內鬥不嬲分幫分派，尼馬就巴西幫，卡雲尼似乎搵唔到幫派被孤立。

好似講到明係輪流射

射失左冇臉見人了

盲既都知要痴邊個啦

出年唔洗指意係度

上季冇伊巴踢到法甲都冇埋 主席應該忍佢好耐

笑撚左球og 佢仲以為自己入得好靚

搞到我條3x4 無左

又要爭又要唔入 柒到 抵比人孤立

卡雲尼咁撚廢就打番邊啦屌你老母

果陣又話伊巴霸撚住個前鋒踢，你老味睇過，場場出你你唔掂波就開大，你掂親波就開細呀傻鳩

出左兩億俾你 連十二碼都無得射點講得去 卡雲尼識做應該主動讓射啦

以為又鐵棍

教練好大責任啦
壓唔到班球星

伊巴老佢成截都勁撚過佢

愛美麗都係死番去做歐洲霸主好d

卡雲尼過巴塞啦屌

尼馬做卡雲尼細佬啦
好想睇佢呢世拿唔到金球

丹狗改不了吃屎
成隻猿人爭霸戰隻長老猩猩咁要幫首領猩猩打點一切

12m射得仲衰過球罰球

卡雲尼算把啦
走位係好撚勁
但咁撚樣既把握力

卡雲尼 我屌你老母咩 踢psg幾撚多球單刀唔入呀？把握力廢撚到仆街

佢廢還廢
但有權唔讓嘅
不過下年仲可唔可以留係度就

果陣仲話伊巴阻住佢踢中路
笑撚死人咩
上年法甲都冇埋

次次睇波都覺得好撚肉酸

季中走得

巴西幫 屌你老味當正PSG係巴西隊

下年走得

佢係7 但丹狗 屁馬佢地都幾濕鳩

教練定左就咪撚搶，理鳩你有幾勁

12碼卡雲尼射無問題,話晒不嬲第一劊子手
但罰球點睇都係尼馬勁好多啦

班巴閪佬應該惡過教練...想點就點 過多排佢地要買咩人賣咩人都話到事

當年係拿玻里咁勁
而家

psg buy benzema la diu ...

啲報紙佬會話佢踢邊踢到冇晒射手觸覺架

而家不了

俾佢射撚走我條3X1

屁馬而家係p$g大佬，
不知天高地厚既卡雲尼咁串同屁馬爭射12碼。。。。不撚知所謂

R唔到姐，唔會咁小器反面掛？

躝啦卡雲尼 我都要痴巴西幫了

宜家除左C丹，有邊個教練係可以真係壓到班超級球星ga？

你老母下下晒機去打閃避球算鳩數啦踢乜春前鋒

爭咩丫，溝埋做卡雲尼馬丫笨～

哥狗想撚阿古路撚到走喎
係油王出聲要留阿古路先和好

雲加

屁馬都唔見得好

雲加壓到球星？球員都壓唔到呀

雲加 巴打都ok幽默

反骨倫唔撐雲加即刻比人賣走

卡雲尼
入球大殺手

真係以為2億買返黎輔助你卡雲尼咩

既然係俾阿狗賣走就唔好話人係25倫喇。

丹狗啲行為好核突

巴黎中意捧到個當家球星皇帝咁je 換轉係俾權個教練 球星都一樣要收皮

尼馬食撚屎
卡雲尼食兩舊

麥巴比最後坐正

早排有媒體吹奏咩MCN
心諗個C咁撚廢都好意思夾個名黎講

尼馬應該成世都唔會拎到金球獎

BBC隻賓周馬都有份啦

賣丹狗都唔撚賣卡雲尼啦On9

卡雲尼憑乜鳩

遲早locker有鐵棍！

卡雲尼遲早比人逼走

我係PSG就即刻買賓周馬做綠葉啦

10億呀CHING

完全唔知自己 商業價值同 屁馬 差幾多倍
人地主席 錫佢都黎唔切 擺明金礦
你卡雲尼 行開翻歸啦
等於屌老板個仔， 等收解僱信啦

想J , 快

我記得佢係走位好好但埋門一腳極差
好似賓周咁

金錢足球

alves條刷鞋仔

而前係巴塞有美斯小白沙維 壓得住佢， 佢一去第二隊即刻做大佬，霸道到

幫同鄉啫

個樣狗到...大佬未出聲自己成隻公公咁搶波

好想賓周馬同卡雲尼一齊去同一隊

佢真係好撚黑人憎

值喇幫到成隊拉空位

卡雲尼後備 包皮打中間 迪馬復出打右翼 perfect
卡雲尼獨食撚

+Bendtner

post定先

巴黎聖日耳門隊長泰亞高·施華在接受法國足球報訪問中，炮轟艾維斯和尼馬等人，稱他們就是巴黎更衣室的毒瘤。

泰亞高·施華談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星，他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

泰亞高·施華：「在球隊艾維斯常常痛駡一些年輕球員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，艾維斯上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進球隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍艾維斯的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了艾維斯，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的卡雲尼更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時尼馬、迪馬利亞這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

泰亞高·施華：「當發生那件事情後，艾維斯的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2017年歐聯艾維斯正是用這根鐵棍報復了卡雲尼，在最後一場對陣拜仁比賽結束後，全隊回到更衣室，卡雲尼諷刺性地說道：『2億先生，明天我們就要回家了。』」

「尼馬臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像尼馬的性格，果然在尼馬再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在卡雲尼毫無防備的情況一棍打下，卡雲尼挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是尼馬，不等卡雲尼起身，尼馬又是一頓亂棍爆打，卡雲尼在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的艾維斯可不會放過這樣的機會不斷說道：『尼馬，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「艾維斯的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去卡雲尼就昏死了過去，打得興起的尼馬怒了，朝著艾維斯吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』艾維斯也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』尼馬沒有再回應艾維斯什麼，如果艾維斯手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

迪馬真係萬能key
皇馬同阿根廷果篇都有佢

又有我份

尼馬連12碼都爭唔win點爭金球呀

Get French Football‏
@GFFN

Neymar has now unfollowed Edinson Cavani on Instagram.

好波

持平d講 罰球 12碼 屁馬高班過卡雲尼啦

尼馬要走人了

如果卡雲尼走
巴黎買利雲真係屈機

諗起之前美洲盃有場炒鳩人既波 卡雲尼條垃圾射極都唔入
點知下半場尾段換個不知名球員入黎踢幾分鐘都入到波 果時比講波佬瘋狂恥笑

卡雲尼應該走硬
卡塔爾兩億買尼馬返黎輔助條柒頭咩

咁快就出事

屌

去中超尋求挑戰

去中超射埋龍門球

Unfollow PSG就話走人啫，unfollow卡雲尼即係尼馬卡雲尼只活一個，你估邊個走

痴線 快成咁 隊波其實六連勝 緊

提提你，賓斯馬逼走左莫奶達

咪柒啦
邊個會為卡雲尼趕走尼馬

卡雲尼招牌仆街射球

賓周馬又識刷牙朗鞋
又係拖舟契仔
點同

成隻小學雞咁
咁想威番巴西啦

睇曬成個post 尋晚應該好多人重注2.5大

咁好波咁撚有$,啲行為都仲係好似小學雞咁

不過可以睇得出卡雲尼份人都幾好勝。好老實，佢係隊入面點同尼馬鬥，人地兄弟又多，主席又睇好佢。真係執得包袱

講到尾咪又係教練問題
係有威望既一句定左邊個射
第二個就唔敢多嗲啦

去皇馬 同賓周battle鬥miss

應該會比呀朗好好教訓

愛美麗話比卡雲尼同尼馬自己拆掂佢
尼馬彩你都傻

12碼老閪都唔讓啦 讓左仲靠咩入波

卡叔走硬

呢件垃圾 早走早著

支持卡雲尼

係

尼馬心諗 美斯都肯讓十二碼 你條自私撚

大喇，出面個世界邊有咁多好人

阿古路都讓12碼比 史達寧射啦

一月應該走得

你估個個好似美斯咁好咩

愛回家 對唔住

佢應該第一次要同人爭, 山度士時又係天之嬌子, 巴塞時隊友又好, 巴西隊又係大佬

果場完左之後卡雲尼自己冇跟大隊走左
搶完仲要射失我諗佢以後係更衣室都冇訂企

明知屁馬係大佬都要咁做 佢都預左

走啦 卡雲尼 之前話9 呂布搶佢前鋒位 已經好唔鐘意佢

伊巴老佢一截都仲勁撚過佢

卡雲尼come chelsea la diu

屌你老味卡雲尼，你下場唔洗指意落場啦，你好快走，我話既

換個角度睇 卡雲尼都幾撚慘

球十二碼真係仲射得衰到唔識點形容,無力度無角度,比個龍捉哂路,屌你係咪攞盡少少都唔撚敢阿,唔敢就咪學人搶波射啦垃圾

我係卡雲尼就走啦，咪睇下psg搵到邊個勁人返黎，而又肯做下把

卡雲尼換哥狗

呢件仲仆街，更衣室仲亂

好惡
咁快做更衣室大佬

雖然卡雲尼係廢
但依家搞到俾人杯咁真係好撚慘

對啊仙奴果場 睇到笑出聲 第一次見前鋒可以敗家成咁

無功都有勞, 佢同阿古路兩個天才球星真係好慘

走位世界級、射術學界級
玩完了
遞紙轉會

"I have told them to sort it out between themselves," said Emery.

"I think that they are capable of doing that and that they will both be our kickers. If they cannot reach an agreement, I will decide for them."

唔係做大佬嘅材料但又要霸黎做,平時哂幾多機會唔講,搶完球12M番黎射失真係抵比人杯,我係佢就快手走人返去踢二線隊算

一路都係佢射都叫搶

仲要俾兩個新加盟嘅走嚟搶
完全0尊重

我轉會就係為左做大佬，唔係過你巴黎把撚咩

丹狗真係死仆街黎

丹尼爾陷家剷啦

十足十中學欺凌我果d小圈子mk

雖然佢射失左係柒
但之前幾場有12M都係佢射架喎
佢係搶射罰球咋嘛？

丹尼爾搶嗰單係罰球嚟wo唔好撈亂左

諗到麥包皮要睇班巴西幫面色

卡雲尼真係廢到痴線

愛美麗真係垃圾黎
叫佢地自己定咪搞到咁囉

俾著我都搶鳩佢啦 卡雲尼真係廢撚到唔識形容
睇埋佢d片真係笑爆嘴

同廢托有得較量下

尼馬夠miss過on9波啦

依家擺撚明尼馬搶卡雲尼啦

話無問題個班人真係on撚9

班傻鳩以為最高身價就一定要係首席劊子手

卡雲尼廢還廢，12碼之前一路佢射開，尼馬一黎就結埋巴西幫爭屎爭屁杯鳩佢其實好撚仆街唔明點解因為佢廢就可以合理化尼馬條19

卡尼雲真係慘 , 明明一開始話係你射 , 而家搞到係自己錯咁
2.2億大撚哂

而家個問題係尊重
唔係廢唔廢既問題
鬼唔知尼馬勁咩

初報導就搞小圈子

巴黎而家巴西幫肯定惡過狗

D人不嬲ON9啦

而家似尼馬大蝦細

點解走位咁勁但射術可以差成咁

見到佢以為自己入左球靚波
但其實係計og就好想笑

實力問題啫
你係勁既人地會搵到位入你咩

其實卡雲尼憑咩爭 講後台啲老細一定企屁馬個邊 成2億買返嚟 講實力佢差成截 佢係咪想走人

卡雲尼點爭都輸啦 個個都企屁馬個邊 唔理屁馬仆唔仆街 為錢途爭嚟都無謂啦 好撚心教練就分定一人一球咪得

講實力講商業價值
好明顯都係尼馬完勝啦

照你咁講上季伊巴普巴咪大條道理搶鳩月巴唔撚比佢射12碼

丹尼爾而家話佢搶罰球係想比自己去射，點知比尼馬拎走個波去射

真係ibra射

比着個教練係摩佬，兩億都照雪

你點駁？

邊個射12碼係大家有共識，教練都話係卡雲尼射先。
摩連奴有冇話朗尼射先然後伊巴唔畀朗尼射呀？
再講，朗尼連必然正選都唔係。

卡雲尼係廢但比翻啲尊重喇 唔係老馮讓比尼馬射架 再講 尼馬上季係巴塞既埋門都唔係好好

你記錯少少野
賓周條垃圾係無走位無埋門

迪馬都好撚獨食
包皮打中間唔係最fit

點都好過卡雲尼條垃圾

正宗球壇笑匠

我同意卡雲尼成日派膠
但尼馬丹狗真係好無品啵
一d尊重 團隊精神都無
巴黎都真係擺唔上大枱 教練又係on9

多鳩餘，理得尼馬勁過佢又點，教練排人哋第一個你搶乜鳩啫

包皮打正中，撞都撞死啦

你都識講教練要啦咁仲搶乜鳩，想入波上晒腦

只係講12碼,
想問卡雲尼定尼馬命中率高d?

發覺仲有好多良心手足

認真講 卡雲尼埋門差係一件事
咁愛美麗放左佢做首席射
其他人憑乜搶先
比你係人情 唔比係道理

躝啦仆街

唔趕你走係人情，趕係道理

比小花寵到壞哂

巴西聖日耳門

卡雲尼真係同賓周馬有得鬥

賓周馬一季入到40+先講野啦

30+都入唔到啦

個人認為係卡雲尼搶罰球on9
自己罰球水準比其他人差仲搶乜

btw艾維斯話個罰球原本打算自己射 但係尼馬偷左個波當人白痴咩

背負成億身價 應該多啲人尊重

卡雲尼係咁攞波都死護住
尼馬又會一野搶到喇喎
呃邊個

罰球

大家留意返 教練叫尼馬同卡雲尼自己搞掂邊個射十二碼 咁尼馬過去問句有咩問題? 最後都係卡生射

尼馬只係射到罰球 點解大家話尼馬錯

教練叫佢地自己deal

尼馬問句咋喎 邊有搶到

搶唔到啫

球十二碼尼馬搏返黎 教練叫佢地自己搞掂 咁尼馬走去問下啫 最後都無再爭 根本好少事

屌，其實教練好撚大問題
你話如果佢地兩個friend 既，叫佢地私下deal無問題
但身為教練，連球員之間既關係都唔知
仲on99叫佢地私下deal
簡直加速球隊內部分化

係更衣室差不多打交 ，比施華阻住先打唔成，真係小事？

做人其中一樣最撚柒係冇自知之名
抵佢死既

agger
比你打正前又點 波又射唔入

條友一直當自己神鋒

把握力仲衰過韋碧克

一個廢，一個小學雞以為自己球王，教練又廢

球隊根本同辦公室一樣
間公司冇親信就俾你打橫黎姐
老細重金禮聘搵左個國際知名返黎打骰
你條友咁撚唔識做人搞搞震 俾人落獲係遲早既野

唔怪得離開巴塞啦，做美斯細佬點刷數據
嚟到巴黎仲唔做球霸咩
另外留意返佢喺巴塞當so9係三弟架咋 卡雲尼佢最多咪當係隻狗

之前以為伊巴走左終於可以做大佬
點知法甲都冇撚埋
而家等收皮啦
得罪尼馬 等比人搞走

卡雲尼係烏拉圭都當自己大佬

呢件事最撚仆街就係愛美麗同丹狗啦
愛美麗做教練做到冇黎威嚴 一聲令下邊個射十二碼邊個射罰球咪得
叫卡雲尼同屁馬自己傾咪遲早打架

丹狗呢D仆街就唔洗講啦 明明就新加盟
持住巴西幫多人就恰鳩卡雲尼

佢其實係咪有精神病

艾馬利好廢

自悲變自大 驚人笑自己廢所以調轉扮大佬
好似啲變態肥婆咁以為自己好索

佢帶隊既烏拉圭同阿蘇帶隊既烏拉圭有眼睇啦

佢射術真係好撚柒廢

牙蘇無出就輸比巴西4比1，個1球仲要係12碼

隻丹狗係祖記扮大佬都比人開拖

連登真係9成智障

依家邊個搶邊個都唔撚識分

係咩

如果當初尼馬響巴塞組成巴西幫，我都幾肯定球球都會同美斯爭 ，不過人地果邊西班牙幫根基穩，名譽地位都有。

佢擺明知爭唔嬴小花先走啦

小花一日未dup佢都唔會爭得贏啦
去同卡雲尼爭輕鬆幾多
Btw 丹狗真係好撚勁fit到呢家 但同樣好撚濕尻

好似unfollow埋ig twitter?

唔係個個都好似疤狗隊友咁唔開心就瘋狂做波比你，你想走就即刻順你意踢波架

正常教練應該有落order?

十二碼時尼馬行去問 但罰球時卡雲尼郁哂手去搶 邊個唔啱先

不過miss卡係有料嘅，踢4年場均1.6球，不過應該踢埋呢季 屁馬

個教練咪叫佢兩個自己拆掂佢囉

巴黎呢隊垃圾波搵邊個教都嬴哂法甲啦

算撚數啦有無教練都一樣

係球場已經咁，好難想像係更衣室係點 巴西果班肯定單單打打咁 miss卡隨時canteen自己一個柄埋食飯

人地目標係要嬴歐聯

個教練on9

艾馬利話我擺明呃飯食架咋, 咪搞著我啦

個教練講過卡雲尼係第一個射。

巴西佬好撚惡

好想睇鐵棍

屁馬：小丹子
丹狗：奴才在
屁馬：朕要射12碼
丹狗：喳

其實所謂巴西幫都係得兩三個 其他法國佬意佬心諗 wfc

巴西佬唔係有5,6個咩？
盧卡斯
施華
馬昆奴斯
尼馬
丹尼爾
仲有莫達

12 碼? 定罰球

C華 丹尼爾 屁馬 Lucas marquinhos

入廁所食啦

莫達呢 半個巴西人

lucas好似長坐後備，motta我以爲係法國人tim

琴晚你揸GTR 你死左啦

遲同早既事je ,就憑你卡雲哩 ？

咁快

麥巴母又爭埋一份啦快d

開波個下同界外球

Result 黎比 邊個重要啲？
不嬲都係有能者居之啦 下話
會唔會本末倒置左呢你？

卡雲尼走位其實已經係c7級數 甚至勁過

呢樣真 要識世界
都話搞鳩老細個仔一樣， 遲早 88

講能力都算係頂級
但個把握力真係屈晒機
場場睇佢表現99%唔入真係硬晒

諗返起上年對阿狗果兩場歐聯係咁敗家
佢把握力好少少都已經雙殺阿狗喇

走位侵略性S級，射術廢到不似前鋒

本來愛馬利要賣LUCAS 尼馬開聲就有得留

而家出多左Lucas
以前淨坐後備無得出

射術禾確特級數

如果射術禾仔級數就唔會連續七八年入球30+啦

禾狗上年都入19球啦
卡雲尼打法甲入30+有幾奇呀
隊波超哂班又大把人餵波佢入

邊忽有出多左呀
今季除左對metz七十幾分鐘換走卡雲尼之外有落過場咩
今季有埋包皮係度佢仲有冇得坐都成問題呀出多左

丹狗真係賤種黎
巴西幫我諗施華冇咁on9 會話幫到出面，但唔計佢鈀鑗班巴西幫都夠勁
卡雲尼又係蠢，你老細兩億請佢返黎好心就咪鳩得罪佢

呢類前鋒真係好陰公
auba又係希古恩又係
入得多波啲credit一定落哂隊友到
再唔係就話德甲意甲垃撚圾
再跟著就focus落miss chance miss得多

無計，咁呢幾個前鋒真係一踢大賽就現形
上季卡雲尼係對阿記果場歐聯